「不服來辯」是蝗Term定係台Term

如題

小學雞禁極刀term

不服來辯

我成日都講錯「不辯來服」